(文具jj) 一人n枝鉛芯筆

KuruToga
用咗三四年

不過啱啱跌斷咗
想問仲有咩鉛芯筆好用

得正評
冇人講嘢

3

4

5

6

7

8

9

10

十連
利申用緊無印多功能原子彈 有埋鉛芯嘅

$500

原子彈

有冇人用過呢兩支無印筆
睇落幾好寫

好用 畫畫多 寫字手感都好

但果枝0.3 可能有人嫌太幼

唔知有冇0.5版

唔斷芯

揾日去無印試吓

Btw 0.3 0.5 0.7 邊隻好寫啲
講緊平時寫開字

巴打係邊買 一直都搵唔到黑色

用緊二代 震得冇三代咁勁

P205

又係用咗好耐
好寫

有冇粗芯筆推介
1-2mm左右

函館

買左第三支kuro toga

金屬版超正

唔止有風膠 仲有鉛膠

有枝kuro toga alphagel版

一開始用膠版kurutoga覺得太輕同用得耐就甩哂啲字，之後買咗枝kurutoga roulette
重量啱啱好

啫喱筆就Jetstream alphagel筆桿+energel芯

邊度買
奇趣三聯淨係有舊版

兩枝都係淘
喺UNY見過, 但係好貴

讀書果陣好鍾意買鉛芯筆

應該$300到

Zebra SARASA 2+S
中學開始用，開心使用左5、6年，中間唔見過一支又買番（白色）
係兩色0.5水性芯再加鉛芯筆，㩒鉛芯係㩒個頂，所以好似一般鉛芯筆
唔似有d多合一筆咁，握筆位無軟膠，又要用拉個好幼既位先㩒到芯

另外仲有玩過 1.3mm 2mm芯既筆，好鬼正

可以搭埋sarasa啫喱筆啲芯一齊用?
邊度有得買

搭唔埋，d芯好幼的，好似獨立有一個model （未試過）
不過zebra 隻藍色真係世界一
正路文具舖、商務個d應該都會見到
不過無左純白，變左透明白

我都用緊 好好用

太重太滑 反而唔夠$40好用

右四個支
細個好鍾意，買過幾支
依家絕種了

右邊咁似支PENTAL 500

可能一樣都未定
無印好多都係出design文具廠做
有一期D筆芯好多都係通/用返zebra

不過pental個支都好似賣到差唔多呢個價
但無印設計好j好多

俾少少力支芯識自動轉, 咁keep住係尖個個位寫字
個人覺得冇乜用

係咁架
個款真係靚d, pental 500又好寫

又貼下自己d筆
0.3/0.5/0.5/1.3/2.0/2.0/2.0/5.6mm
lead holder 都係鉛芯筆

幾好寫

木果支

右4支黑色好正
細個有，記得仲有白色
大左想搵返都搵唔到
原來絕左版

直頭唔work?

又唔係唔work 嘅
寫落未必覺
但之後用第二枝筆寫就feel 到個分別

黑色果技rotring 800 400 - 500 蚊到喇

同樓主一樣,但我枝應該高級d

用緊呢支

細個勁鐘意

邊度有

可唔可以影右4黑色個正面黎睇下
或者直接話我知係咩型號

好似係大眾書局

樓主果支中四開始用
爛左都係買返同一支
用到而家u grad

樓主個枝冇得輸
你個個版本係最好用
舊個枝壞咗都要係台灣買返舊版

勁好用

我都係呢枝

唔見左

Zebra J-Sharbo